蝗上已經痴線到話擺酒係肉酸

13/11國立大台第二節
響度恥笑毓民無錢就擺酒籌錢,又唔諗下點解之前佢要籌錢,咪又係要幫你幾個反骨仔參選,佢自己一個人選洗撚籌錢咩

借毓民谷收視

班熱狗會覺得毓民靠佢哋先上到位，
3皮畀大香港早晨呢啲拍烏英節目係互惠互利。

已經淪落到同花生袋班友一樣，唔講毓民就唔識做節目

13/11國立大台第一節
支援IT部，課金謎之音
又叫人課金佢個直播系統
點解唔用 youtube ?????

仲有佢仲9吹話有成萬人

啱啱聽完第二節
唔係好覺有

比人踢爆埋livestream 平均得百九幾人睇都仲自high

台慶擺酒肉酸
做大種乞衣灘大手板R課金最撚型

8分鐘左右,話好似2046梁朝偉咁

200人出席最撚型

秀姑：你唔識唔好亂講

班友根本自視過高，以為自己係人中龍鳳
三萬蚊"幫"教主唔值，免費幫youtube做節目又係蝕底，根本唔知自己有幾多斤兩

已前聽人網嗰時鳩達話自己好撚了解傳銷洗腦嗰套，而佢個熱狗根本就好做傳銷加黑幫嗰套，D嘢全部見光死，你叫佢做youtube即係叫佢去死。

得嗰幾十人睇都要幫你串流
youtube先係蝕底一方

又黎歪理當道理？黃洋達今時唔同往日啦

係鬼
係搏毓民係毓民踩場開拖屌柒佢谷毓民d收視
萬人台撚有人睇咩

真係唔要面先講得出

人地380有野食有獎抽你話人籌錢

你收500book個閪場冇野食仲要人課金

Music zone 呢啲收開$200飛嘅細場

熱狗夠膽死收$500 仲要話係答謝支持者

熱狗仔真係做慣狗 比$500睇呢啲狗屎垃圾表演都當係蝗恩浩蕩

係比完五舊水買飛再要即場課金決定表演內容,然後入場前仲要比錢買佢地d紀念品

咁的確上年佢係籌錢,但蝗上攞黎笑真係好仆街,毓民碌爆人情卡籌錢為咩?咪為左
班打靶仔,成班契弟攤大手板攞錢依家仲要嫌肉酸

肉酸得過要fans one night stand

熱狗死撐mode: 人地外國啲band喺expo攪都係咁

熱狗:黃毓民反骨仔連師傅都反